［不安］想問耳殻撞傷可以點急救？

踢波嘅時候比個波省左落隻耳仔度（耳仔正面），
返到屋企仲係勁痛。
上網睇話耳殻撞傷唔處理會變形，又纖維化之類，好不安。
除左用冰敷同搽喜療妥，仲有無咩方法？

又話姐問：冰敷同喜療妥係唔係正確嘅處確方法？

屌你老母，睇醫生啦，你耳仔爛都唔撚恨

咁目前都要諗方法急救下架Ching

7分鐘先開post 救護車都到啦

如果去診所會唔會齋比止痛藥咁搞掂

去先達信和到買個殻黎換囉，咁都要問

唔好上網睇 感冒上網睇會變左腦癌

你一係去睇醫生一係等睇下有冇事啦

咁大件事就唔好上連登問啦...
咁歲人啊

我估依家都係得哩個方法

我比人省中後腦個次上網睇直頭講到會死
D癥狀中晒 想嘔 頭痛頭脹
最後訓一教真係死左

乜柒都上網問 重唔睇醫生一陣聾咗你就知死